邊度有ucc綠色嗰隻職人咖啡買

女朋友好鍾意飲，759 價真棧 大昌都搵唔到，好想買一包氹下佢

吉之島

貴唔貴，佢話佢買三十蚊一包，買貴左會屌我

唔記得價錢

gay

咁好啦，唔該你。